<resources>
    <string name="app_name">毕设</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_share">Share</string>
    <string name="action_edit">Edit</string>
    <string name="demo">适配器 用来把数据映射到ListView上的中介。</string>
    <string name="title">丁俊晖难得好状态却遇见狠人 2比4被淘汰出局实在太憋屈</string>
    <string name="essay">北京时间3月25日晚间，在刚刚结束的一场世界斯诺克2016PTC总决赛中，
        丁俊晖2比4不敌霍金斯无缘晋级。这样，中国此次参赛的4名选手丁俊晖、傅家俊、梁文博、田鹏飞在本届PTC总决赛上已经全部被淘汰。
霍金斯绝对算得上是此番PTC总决赛中丁俊晖的劲敌，因为在奥沙利文、罗伯逊、希金斯等人未获得参赛资格，傅家俊、
        威廉姆斯、特鲁姆普等人均被淘汰的情况下，比赛战至第三轮世界TOP16就剩下了墨菲、霍金斯、艾伦和丁俊晖4人
        。两人近两次交手均是在两年前，丁俊晖均以取胜告终，其中一场4比2获胜，另一场则战至决胜局惊险获胜。
    首局一上来，丁俊晖击打粉球碰粉球犯规被霍金斯觅得良机，后者凭借着破百的比分零封了丁俊晖，迅速取得了胜利
        。第二局，丁俊晖率先上手，仅得9分后打进蓝球K球失误，
        但面对已经散开的红球堆，霍金斯击球失误导致母球落袋，让丁俊晖取得了17分的领先。随后，丁俊晖防守中母球撞中袋库边露出机会，霍金斯单杆62分将比分反超。但就在打进红球即可超分时，霍金斯却再次出现失误，可丁俊晖即使幸运上手，也需要面对两颗红球全部贴库的难题。最终，丁俊晖虽连续做出精彩斯诺克，但均被霍金斯一杆化解，而霍金斯在运气的帮助下反做斯诺克成功并造成丁俊晖罚分，25比73，丁俊晖再丢一局。
第三局，率先上手的变成了霍金斯，一杆远台进攻精准落袋后，霍金斯取得了16分的微弱领先。此时也许丁俊晖已经感觉到了压力，
        于是在母球贴库的情况下做出了强行进攻的决定，结果这一杆难度很大的进攻红球撞库偏出，被霍金斯单杆77分将比分扩大为93比0，
        直接拿到了局点。关键的第四局，丁俊晖开局防守阶段母球意外落袋，霍金斯抓住机会继续着自己的表演。面对几乎散开的球形和全部在点位的彩球，霍金斯单杆53分后运气不佳击打蓝球进袋后母球贴库，随后红球不进让丁俊晖迎来最后的机会。机会面前，丁俊晖虽然有些手软、母球走位始终有所欠缺，但依然两杆拿到75分并成功清台，艰难扳回一城。
第五局，丁俊晖长台博红球得手获得球权，面对完全散开的红球堆，小丁稳扎稳打，连续围绕蓝球和黑球进攻得手后，单杆127分再追一局。第六局，丁俊晖开球阶段未碰红球堆被罚4分，而霍金斯的状态则是出奇的好，不但难度极大的后斯诺推杆没能难住他，就连大角度的薄中袋也稳稳打进，单杆79分、83比0领先丁俊晖。虽然丁俊晖仍然不想放弃，但需要做6杆斯诺克才能挽回败局。最后，丁俊晖在尝试了两杆后，霍金斯打进红球将比分定格在了84比0，4比2将丁俊晖淘汰出局。
纵观整场比赛，丁俊晖状态不可谓不好，但3杆无谓的失误却让状态极好的霍金斯抓住机会，最终葬送了比赛。接下来，等待丁俊晖的将是中国赛的资格赛轮，希望世锦赛前最后的保住TOP16的机会，丁俊晖能够抓住。
</string>


    <string name="produc">阳光网</string>
    <string name="judge">评论29</string>
    <string name="time">1小时前</string>
    <string name="hello">布局列表展示</string>
    <string name="name">姓名</string>
    <string name="age">年龄</string>
    <string name="title_item_list">Items</string>
    <string name="title_item_detail">Item Detail</string>
    <string name="title_activity_home">HomeActivity</string>

</resources>
